De circusdirecteur kan nooit een woord aan hem maar hij was terug naar hem snel als een koerswijziging bij de grappigste dingen een instantie ooit zei; en hoe hij ooit _kan_ denken velen van hen, en zo plotseling en zo pat, was wat ik niet kon begrijpen noway.
Waarom kon ik niet een gedachte van hen in een jaar.
En door en door een dronken man wilde in de ring--zei dat hij wilde rit; zei hij kon rijden evenals iedereen die ooit was.
Zij stelden en probeerde hem vast te houden, maar hij wilde niet luisteren en de hele show tot stilstand gekomen.
Dan moeten de mensen begonnen met juichte hem toe en koketteren met hem, en dat maakte hem gek en hij begon te rippen en tear; zodat stookte de mensen en een heleboel mannen begonnen met pluche van banken en zwermen richting de ring, zeggende: "Laat hem!
Gooi hem eruit!"
en één of twee vrouwen begonnen te schreeuwen.
Ja, dan is de circusdirecteur maakte hij een kleine toespraak, en zei dat hij hoopte er zou niet zonder hinder, en als de mens zou beloven dat hij me niet niet meer moeite hij hem laten rijden als hij dacht dat hij kon blijven op het paard.
Zodat iedereen lachte en zei oké en de man instapten.
Hij was op het paard, begonnen te rippen en tranen en springen en ravotten rondom, met twee circus mannen vastgebonden aan zijn hoofdstel probeert hem tegen te houden, en de dronken man vastgebonden aan zijn nek en zijn hakken die in de lucht om springen, en de hele menigte van mensen staan schreeuwen en lachen tot tranen rolden naar beneden.
